特朗普：絕對不會指金正恩「又肥又矮」

美國總統特朗普在社交網站貼文，表示他絕對不會指北韓領袖金正恩「又肥又矮」。

特朗普又說，不明白金正恩為何侮辱他，形容他是「瘋狂的老人」。

特朗普表示，一直努力將金正恩視作朋友，或許有一天會成真。

佢地登陸過太陽架

好仆街

金正恩好似唔算矮wo,好似同習總差唔多

巴打安心上路

會唔會成為史上最 on9 既開戰理由

係事實，但係絕對唔會講出口

金正恩忽然宣佈：

朝鮮不僅要造原子彈、氫彈，10 年內，還要讓朝鮮宇航員登陸太陽！

美國記者問道：" 太陽溫度那麼高，怎麼登上去？"

頓時鴉雀無聲……

只見金正恩抽了口煙，緩緩說道：

"我們等天黑了再去！"

頓時全場響起雷鳴般的掌聲。

正在看電視直播的特朗普，冷笑著對周圍的同僚說：

"吹吖繼續吹！真係on9，天黑了根本沒太陽！"

白宮內也響起了雷鳴般的掌聲…

續集

笑左

出現了

兩個癡線佬

Trump Trump 好得意 好似小學雞

有冇人見到我又肥又矮?

好似啲蝗成日講嘅 寶寶xx但寶寶不說 咁

Trump嗰個扮得幾似樣

lihkg也響起了雷鳴般的掌聲…

港女好鍾意講「我唔會話俾你知我今日xxxxx」

根本係佢黎 咁都睇唔出

老師呀！佢改我花名呀！